有無人試過自殺

但失敗左
想知大家既經歷

閉氣死唔去

無 無勇氣自殺 完

曾燒炭、吞服水銀及食老鼠藥「三料自殺」，雖然獲救，但腦部自此受損

中學讀書好大壓力屋企成日家嘈屋閉
曾經想自殺完咗一切
試過想衝出馬路 吊頸
最後全部都冇勇氣做
所以就決定比次機會自己好好活着
而家中學畢業過咗好耐啦
好感謝中學嗰陣日日都好撚唔開心但係都有次機會自己
而家唔算好撚幸福但係還可以

希望在明天啊巴打

咁樣仲慘

前排成日飲汽水